見到陳自搖個廣告

好想入廁所打j

完全冇feel

同意

無圖又無片

性無能睇醫生

喂呀

見到伯母個廣告

見到陳自瑤只會想起 thisav

補link救樓主

38歲

睇到射咗

唔好影喇

諗起乳搖？

我最想知signal wrong睇到仲會唔會扯旗

假架D奶

都幾大喎

大咗咁撚多？？？
佢以前差唔多冇咁滯 咁work我都想試

old now

點解可以大波左咁多, 以前明明冇波

全相都睇過啦

唔係佢來, thisav 個個無波

比信號王揸大咗

證明個廣告好成功

想揸

有聲

大島優香

樓主見到宇城飛會點

有冇人細細個試過扮狗飲水？？

解決師

笠水

肉酸真係好撚慘 有人應牠就接龍

係地鐵見到 硬足全程

秒

咪25啦屌你老味

j左好耐啦

好想比佢夾腸

講事實啦

牠是狗

訊號王屌到厭啦

我唔厭 比我屌

有次係康城撞到佢
拖住個女包到實哂

好想佢坐上嚟自搖

我想執信號皇二灘得唔得

佢都係n手

比王浩屌過N次不了

屌你老母大到兩隻手都渣唔晒

反酸未

現實問題一百萬：

有得屌你屌唔屌？！

想問後面個男人係表達緊咩意境
利申 : 非Gay

生完仔係會大波左 谷完奶收唔番

常識黎

我有朋友平板AA，生完變C

佢邊有咁勁到底豐胸產品點解咁神奇
滕麗名又係

好撚正

現實問題：一百萬香港地可以做咩

呢間野好癲
牙滕冇波都可以畀佢地整到勁大

次次都係咁
唔使討論啦

你先係

咪25

有冇人細細個試過扮狗飲水？？

牠自認

我反你個弱智仔啊

佢約你戰你都唔敢應戰啦

咪撚25啦

玩左假狗未

證明你好細個

戴眼鏡.mp4

應該墊得好勁